ocamp攻略？🤢

利申：澳洲 ocamp 1月搞 uq 冇j絲
Freshman ocamp 好驚😭 知要識人所以join 但係好內向 唔識講野 有冇巴絲有攻略？ 唔想一開學就摺
Btw: join uq ocamp可以揮下手

答案係除眼罩

會玩black magic

內向就唔好玩ocamp啦 搞到成組咁尷尬你開心咩？

屌你老母 咪想join下ocamp改善下囉

咁就屌人老母
去左比人打仲衰